有冇巴絲飲過枝叫天地一號既蘋果醋

岩岩見惠康有賣

幾好飲，大陸好興

岩岩飲完，幾正

必須大手入貨，之後再。。。。

垃圾

幾好飲

好飲，但糖份隨時高過可樂

邊度有賣

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？